可能係藍絲新方法，需要大家幫手fact check

仲有段錄音

銀行唔收
條友唔識用入錢機

銀行唔收就去港鐵人肉入八達通.

銀行唔會唔收
有咩損毀都可以拎去換
除非爛得太勁

廿蚊又真係尷尬啲既……

想屈人都唔用張大d嘅銀紙

食錢就算點樣樣既廿蚊都唔收既....